有沒人漏左八達通係268x

大約13:50 分係268x 執到張八達通 會交比車長
大家可唔可以幫我share 出去 多謝大家

push

自推1/10

2/10

03/10

4/10

6/10

推

幫推

7/10

8/10

9/10

我琴日10:30都係黨鐵旺角往荃灣方向執到張
有貼紙

有無交比職員

有無d Facebook group 可以介紹返或者幫我轉貼過去
謝謝

推
ching要剪指甲喇

尋晚都想剪 但訓著左

一推再推

希望有人去認領啦

Push

推下

TLF

英國巴定遊客

真係唔知